緊急！！唔見左隻貓！點算好

代友post！
我個朋友係佐敦唔見左隻貓
年齡 1歲半
性別 女仔
品種 英國短毛貓
顏色 藍白色
隻貓偏瘦而且好驚人希望大家幫幫手
隻貓貓有病要食藥 希望可以快d搵翻
佢另一隻貓家姐好掛住佢 希望大家幫手 唔該晒

推 希望搵得番

有無相呀 ？本身放係屋企定點？住幾樓？搵哂d櫃未？無裝鐵絲網？

隻貓貓有病要食藥
隻貓貓有病要食藥
隻貓貓有病要食藥

po fb
問鄰居看更漁農愛協

幫推

身上有無頸圈之類
佐敦邊忽
佐敦官涌多流浪貓

我po唔到相唔知點解 住4樓 放屋企 搵晒

吳松街81號

推
Ps 相入面d女都平胸

幫你推POST
貼多DJ圖貓圖

英短
希望唔會有人自己攞左去

同一個人黎

oh No!

隻貓貓原本已經係領養岩岩搬左新屋就吾見左
仲有病添 希望可以快d搵翻

唔

推 快啲搵返

太可愛
d變態佬執左都未必肯交返出黎

再推 貓貓好可愛希望有有心人執到送番比主人

推推推